［新手求救］買美股過平安夜

本$10000，放5年，買邊隻最好？

利申：全副身家，想開心過聖誕

$10000

買BABA 過肥年

sqqq

SQQQ

Arkk

aapl

我係新手呀

arkk kg

認真 XL

Sqqq

Brka

SQQQ揸到一月尾

ARKK

恥po議員

一萬美定一萬港紙

VT或者VOO

鎂

買幾多好

arkr

qqq or arkk，真心

沽 arkk

arkw arkk

Amazon Apple

認真 買A股

一月買 sqqq sdow 啦

新手既話買VOO算啦
穩陣贏錢
如果真係想一注獨贏就入BA

voo唔識升

amd

Arkr

tsm
跌又唔驚
升又唔驚

Pltr
Tpgy

Nio

QQQ，長揸之王

arkk5年後可以唔駛返工多謝我

Bft

詳情請參閱我個名。

真心 apxt 兩個月後再開app睇

all in aapl

ARKK 基金適合長揸

all in baba call

QQQ

bynd